青山派「御理」不學無術！ 連《獨立論》都未睇學人講「學術討論」？

事源青山派「御理」條撚人大大隻字開POST話要「學術討論」乜乜柒柒牙斬斬：

原來連封面已講明係「學術研究」既《香港獨立論》都未睇過！

屌條友知唔知乜野叫「學術」架？

就住某個議題要去做學術研究/討論,
第一步你就要research該議題範圍, 先經有多少人發表過重要既著作/文章
第二步先係去批評或同意人地與否,
第三步先係去提出自己既觀點 (輔以研究方法、實驗等)

你條撚人連第一步都未做,
連《獨立論》都無睇, 學人開POST講「學術討論」？

收工啦你, 中大都未畢業咁撚多嗲
真係衝出黎柒！

KK真係好中意同本獨立論打飛機
成日ff獨派用緊本書

我唔貼01既報導啦
廢事KK又轉移視線

2016年6月18日
【游蕙禎專訪：香港民族 必定要贏 | 本土新聞】
文：梁玉熹

游蕙禎大學畢業後，辭任行政人員而投身政治，上年十一月區議會選舉中，「挑機」建制派大將梁美芬，於黃埔東選區以約三百票飲恨落敗，及後榮封「第四屆高登女神總選」亞軍佳麗。人氣「爆燈」的她堅持走在政治路上，以社區主任身份服務黃埔，而且越戰越勇，積極考慮代表青年新政出選今年九月的立法會選舉。

提倡構建香港民族、準備入議會制衡政府並且推動民族自決、回應其他本土派的攻訐、主張香港前途由香港人選擇、回顧從政源起…游蕙禎娓娓道來，以「希望大家見到我哋做嘅嘢」作結。

截稿之際，區議員鄺葆賢醫生宣佈退出青年新政。記者留言詢問游蕙禎，時間匆忙，未獲回應。但鄺議員聲明，黃埔的社區工作「Business as usual」，並在臉書貼出兩人的照片。而青年新政亦聲明地區工作將繼續與鄺葆賢議辦合作。故此，與鄺議員拍檔、身為黃埔社區主任的游蕙禎，仍會在黃埔被各位讀者「捕獲」。(節錄)

▋離地觀點橫行 香港要有《本土新聞》
▋訂閱方法

Paypal:

或：東亞銀行戶口 015-254-68-00092-8 (Local Press Ltd) ，支票，ATM，網上過數均可。

我呢個post就屌民族論入面既民族自決on9

跟住KK條柒頭入嚟就話獨派冇用14年嗰本民族論好耐，依家用緊獨立論

咁我就貼返本土新聞報導話佢支持緊既所謂獨派都係行緊民族自決，亦都冇明示或暗示自己係跟隨獨立論

咁既然民族論主張民族自決，佢支持既所謂獨派係主張民族自決，而獨立論唔同既地方就係唔主張民族自決，咁KK講既獨派依家用緊獨立論就唔成立啦

跟住KK又屈人青山派又話人冇睇過本書

KK肯應我未

推到應為止

書又冇睇又要鳩噏

獨立論根本冇反對民族自決，仲講明'香港人'應有自決的權利（p.223),當然點先計係香港人另有詳細論述

所以行民族自決並非必然等於跟隨民族論

再講，你第一個post既所謂反駁

一來獨立論好多都講左

二來仲對一國兩制有幻想，仲信陳雲嗰套，根本係眛於歷史同今日香港實況

真係回你都覺得係浪費生命

咁請問佢喺個post話我冇睇獨立論做乜呢

本身我重點係屌緊民族自決仲柒過民主中國，既然獨立論都有提民族自決，咁佢出嚟吠為乜

咪講左，你所謂反對民族自決/獨立既論點，好多獨立論已經講過

睇嚟你都冇睇過個post同KK講乜

一味跟佢一齊轉黎視線

依家係KK喺個post入面話獨派用緊獨立論唔係民族論

實情主流（講）獨派包括青政本民前都係講緊民族論

你自己講既：
'咁既然民族論主張民族自決，佢支持既所謂獨派係主張民族自決，而獨立論唔同既地方就係唔主張民族自決，咁KK講既獨派依家用緊獨立論就唔成立啦'

紅字嗰句咪講左係錯，本書根本冇否定自決，你只係打稻草人

再講，你一開頭係話自決戇鳩，哩點同咩黨用無關

自決/獨立好難，但從歷史/法理講都好過永續論100倍，因為任何情況下繼續俾共狗統治都係100%仆硬街

你quote嗰段新聞只係話佢地標榜民族自決，但已講咁不一定等於民族論

再講，民族黨講艮唔琢自決，又點計

冇否定唔等於主張喎

御理不學無術極有限啦，華夏樣樣熟

熱狗、城邦狗一貫手法：遊花園、唔覺有問題、死lur、笑人口頭勇醒同左膠無分別

不嬲都係選舉要贏，所以先有明顯嘅政治分家。

未話選之前，根本好包容陳雲嘅城邦論。

情況好似鬥大，draw attention，無諗下計劃可行

例子：同小麗老母條路一樣。全民免供，一半收入會donate，開大支票，橫掂都無人管。